辯方：空姐死者未分手已與港龍機師約會

被告莫俊賢聲稱得知前女友陳曼儀另結新歡，一時「火遮眼」殺人，證供陸續觸及二人感情瓜葛。死者胞妹指案發12月時死者已與被告分手，她印象中「大家姐好耐前已想分手，但分唔到」，「因為Oscar（被告洋名）不斷要求唔好分開」。惟辯方指，死者與被告拍拖數月後，不時與港龍機師約會出街。
死者胞妹表示，她見過被告不止一次，死者跟他於案發時已分手。此外，某天她在死者書枱找到一張定額罰款告票，屬於一名胡先生，後來知道胡是死者男友，但她不認識胡。

友案發前與死者傾感情事

控方另傳召死者好友，首先發現她失聯的港龍空少李浩境作供，兩人同期受訓，無所不談。李在2013年12月7日晚發現，Arbe（死者洋名） 的WhatsApp最後上線時間已是4日下午3時55分，他致電對方但電話不通，最終聯絡到死者胞妹，因而揭發案件。
辯方盤問時提到，死者在12月4日致電李傾談了一小時，因她與姓胡新男友剛剛拍拖一個月便發展得不太好，她更因此哭起來。李確認有此事，他指Arbe是一個大情大性的人，「佢可以因為好小事而喊，但喊完幾分鐘又好易𠱁番佢笑」。
辯方又指早於2013年1月，當Arbe與被告拍拖時，Arbe已與一名港龍機師約會出街，李當時不但知情，還警告過她要小心，因該名機師經常「媾女」。李指Arbe當時告訴他，與機師只是普通朋友，他當時提醒Arbe，「我想保護佢，避免佢再因感情受傷害」，因航空業界普遍認為機師屬於「成日換女朋友嘅人」。

點夠機師鬥

原來又係帽事

港女=雞
仲要做飛雞
再加多十分

臭雞害左條仔一世

條臭雞把口應該好閪

空少李浩境都想食佢咁款 ，做港女有幾好

扯咗

唔記得呢單咩新聞了

Hehe

派帽比人就要比人殺?!
連登仔真係好多潛在殺人犯聚集地

條仔都係mk黎

泛民打手waiwaiwai

垃圾mk同機師爭女

呢單係咪條傻仔殺左人走佬返大陸?

睇唔出個樣會早死

往好處想，機師都是食自己二手飯

軒轅劍斬港女？

唔緊要 個機師仲有個阿妹

又會咁到搵到妹妹電話嘅？

同空姐拍拖要預左佢人盡可夫

死窮撚抵死啦
為咗隻貪錢臭雞咁就一世
搞到自己人生都無埋
唔死都無用

咁既女人死得好

臭雞

上面班友都癡撚線 係唔係都話人臭雞 尊重下死者 理性討論得唔得

有無人覺得好似補習狗YY Lam

一個mk一個臭雞
應該一齊浸豬籠處決

派帽都唔係臭雞？唔通你老母先係？

死得好

仆街比帽人

派帽抵撚死

好岸居，潛逃深圳三年先拉到，又話高科技？

機師成日換女
飛雞咪又係成日換仔

又打晒連登所有人？
你地支狗有冇第二招

阿李浩境好狗公

派帽唔一定要死，不過死左又唔係太可惜咁囉

垃圾連登仔 溝唔到女就雞雞雞 殺殺殺
痴孖根

睇字都聞到陣hehe 味

做得呢行都知係乜女人啦
何必認真仲要攞埋人條命

又係一隻大陸雞，講真要條女有幾仆街先可以令一個人衝動殺左佢

就算係事實都唔係減刑理由啦
就算結咗婚最多咪離婚，更何況只係男女朋友，係而家嘅社會派帽好常見，咁就要殺人分分鐘一日一百單殺人案

因龍

女人咪一樣會出軌，成日話男人，賤女人

又係雞

因果報應

不過無論呢D新聞令人知道派帽可以死人都好，要派帽嘅都係一樣唔會顧人感受

食屎啦道德撚
一年前道德撚明明俾連登仔收皮
乜依家又黎

俾人帽一鑊就殺人咁我咪要去南京？

連登仔真係好多社會垃圾

屌你老母原來係咁

抵撚死啦臭雞！

臭雞，抵撚死

條仔唔肯分手
有啲人死纏爛打起上嚟好癲

分手炮咪算

CAPTAIN

派帽閪 殺得好

張張相D色都咁恐怖

captain....大力Ｄ.....好痕....

樓上啲人真係食左屎 把口咁臭
係條癲 殺完人仲去打波 完全冇驚過
乜都唔知就叫飛雞 你地咁勁 又唔見你地食到空姐
Dllm

gay

想打誤殺

殺又嚴重咗少少嘅
但臭雞一隻wfc啦

係囉咩法律理據黎

背叛人仲要怪人死纏爛打

分手還分手，無縫交接咪一樣咁仆街

記得幾年前已經講緊係帽事

講真 大把臭西派完帽仲大條道理屌返你轉頭
火遮眼起黎上黎....

學吹波波打佢一身咪算

空少係想食機師？？

辯方，未分手
根本條仔一箱情願覺得自己未分手啫
為情殺人真係戇撚鳩

唔係話咩野bias
但空姐真係多雞d